+++
title = "Правление МАК (2001-2005)"
date = 2012-06-05T15:22:20
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=20979"
slug = "pravlenie-mak-2001"
aliases = [ "/post_20979",]
type = "post"
categories = [ "Правление и комиссии",]
tags = []
+++

Конгресс МАК 2001 избрал Правление МАК в следующем составе:



  * Белкин Владимир

  * Поташев Максим

  * Кноп Константин

  * Стеценко Наталья

  * Хайчин Юрий

  * Козлов Андрей

  * Крюк Борис

  * Друзь Александр

  * Соловьев Дмитрий

  * Мосидзе Георгий

  * Левин Борис

  * Черненко Леонид

  * Тарасова Татьяна



**Конгресс избрал Ревизионную Комиссию МАК в следующем составе** 



  * Кузьмин Андрей

  * Кузенко Сергей

  * Теймуразов Кирилл